BABYMETAL 紅白初出場

ＢＡＢＹＭＥＴＡＬ、初紅白 結成１０年記念の年に悲願成就！

紅白

雖然少左個

正

有冇人一齊玩數獨?

係咪kami band唔上？